(台測)特務S嘜 特務戇J1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.情報分析員阿嘜終於夢想成真，成為美國間諜情報局特控辦的特務，與偶像星級特務23共事，並被委派與外表漂亮兼身手了得的特務99合作，搗破邪惡犯罪組織亂搞黨企圖控制全世界的奸計.........

2.一次情報部收到線報，指有人會於將舉行的英國皇室珠寶展中盜走寶物，便派出一號精英特務追查，但不幸殉職，在情報部人手凋零之下，便派出「豆豆」接手該案，但由於「豆豆」智勇俱無，寶物還是於展出當日被偷走。及後查出其幕後策劃者為法國商人蘇華（麥高維治飾），他在英國皇室族譜中發現自己是皇族後裔，為了奪取權力，便策劃其篡奪王位的陰謀，在一秘密會議上表示會在英國興建全球最大監獄，把全球犯人均囚在英國，並威逼英女王退位......

3.以『豆豆先生』一角風靡全球的英國喜劇演員羅溫艾金森領銜主演的【凸搥特派員】續集！­羅溫艾金森將再度出馬演出【凸槌特派員：二度出包】這部喜劇間諜片，飾演裡面這位無畏­無懼、不怕危險的特務間諜強尼英格力。在他最新的冒險中，英國情報局必須靠這位凸槌特­派員提前阻止一個國際暗殺組織去刺殺一名世界領導人以及所造成的全球混亂......

4.犯罪分子揭露英國所有臥底探員的身份時，前所未有的災難即將發生，這使英國情報單位MI7現在只能依靠一個人——強尼·英格力。目前在一所小學校教書的強尼被迫重返特務界，以找出藏於幕後的神秘駭客

11 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野